\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[T1]{fontenc}
    \usepackage{multirow}
    \usepackage{multicol}
    \usepackage{graphicx}
    \usepackage{hyperref}
    \usepackage{units}
    \usepackage{longtable}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{fontawesome}
    \usepackage[french]{babel}

    \pagestyle{fancy}
    \renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
    \fancyhead[L]{Plan De Soutenance Finale}
    \fancyhead[R]{Eye of Sauron}
    \renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
    \fancyfoot[L]{$\frac{42}{2}$}
    \fancyfoot[C]{}
    \fancyfoot[L]{\includegraphics[width=7mm]{logos/team-logo.png}}
    \fancyfoot[R]{\includegraphics[width=8mm]{logos/project-logo.png}}

    \title{Eye of Sauron \\ Plan de Soutenance Finale}
    \author{Benjamin \bsc{Decreusefond} \\ Marc \bsc{Schmitt} \\ Jean \bsc{Troffer-Charlier}}% \\ $$\frac{42}{2}$$}
    \date{5 décembre 2018}

\begin{document}
    \section*{Plan de Soutenance Finale}
    \section{Introduction}
    \section{État de la réalisation}
        \subsection{Import de l'image}
        \subsection{Prétraitement}
        \subsection{Découpage de l'image}
        \subsection{Réseau de neurones}
        \subsection{Export du texte}
        \subsection{Interface utilisateur}
        \subsection{Supports de distribution}
    \section{Récapitulatif de l'avancement}
    \section{Apports pour le groupe}
    \section{Conclusion}
\end{document}
